#. extracted from locales/en-US/apps/system/system.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-09 00:56+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0-rc1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#: ok
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: back
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: close
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. # utility tray mobile states
#: airplaneMode
msgid "Airplane mode"
msgstr "비행기 모드"

#: searching
msgid "Searching…"
msgstr "검색 중…"

#: noNetwork
msgid "No network"
msgstr "네트워크 없음"

#: roaming
msgid "{{operator}} (Roaming)"
msgstr "{{operator}} (로밍)"

#: emergencyCallsOnly
msgid "Emergency calls only"
msgstr "비상 전화만 가능"

#: emergencyCallsOnly-noSIM
msgid "(no SIM)"
msgstr "(SIM 없음)"

#: emergencyCallsOnly-pinRequired
msgid "(SIM PIN required)"
msgstr "(SIM PIN 필요)"

#: emergencyCallsOnly-pukRequired
msgid "(SIM PUK required)"
msgstr "(SIM PUK 필요)"

#: emergencyCallsOnly-networkLocked
msgid "(network locked)"
msgstr "(네트워크 잠김)"

#: enterPIN
msgid "Enter PIN"
msgstr "PIN 입력"

#. # status bar text label
#: statusbarLabel
msgid "{{date}}, {{operator}}"
msgstr "{{date}}, {{operator}}"

#. # see http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: statusbarDateFormat
msgid "%b. %e"
msgstr "%b %e일"

#. # either 24-hour format (%H:%M) or 12-hour without AM/PM (%I:%M)
#: statusbarTimeFormat
msgid "%I:%M"
msgstr "%I:%M"

#. # notifications
#: notifications
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: clear-all
msgid "Clear all"
msgstr "모두 삭제"

#. # voice mails
#: newVoicemails
msgctxt "newVoicemails"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: newVoicemails[zero]
msgid "No new voicemail"
msgstr "새 보이스메일 없음"

#: newVoicemails[one]
msgid "One new voicemail"
msgstr "새 보이스메일 한 통"

#: newVoicemails[two]
msgctxt "newVoicemails[two]"
msgid "{{n}} new voicemails"
msgstr "새 보이스메일 {{n}}통"

#: newVoicemails[few]
msgctxt "newVoicemails[few]"
msgid "{{n}} new voicemails"
msgstr "새 보이스메일 {{n}}통"

#: newVoicemails[many]
msgctxt "newVoicemails[many]"
msgid "{{n}} new voicemails"
msgstr "새 보이스메일 {{n}}통"

#: newVoicemails[other]
msgctxt "newVoicemails[other]"
msgid "{{n}} new voicemails"
msgstr "새 보이스메일 {{n}}통"

#: newVoicemailsUnknown
msgid "New voicemail"
msgstr "새 보이스메일"

#: dialNumber
msgid "Dial {{number}}"
msgstr "{{number}}로 걸기"

#. # sleep menu
#: deviceMenu
msgid "Phone"
msgstr "폰"

#: airplane
msgid "Turn on airplane mode"
msgstr "비행기 모드 켜기"

#: airplaneOff
msgid "Turn off airplane mode"
msgstr "비행기 모드 끄기"

#: silent
msgid "Silence incoming calls"
msgstr "전화가 걸려오면 조용히 받음"

#: normal
msgid "Ring incoming calls"
msgstr "전화가 걸려오면 울림"

#: restart
msgid "Restart"
msgstr "다시 시작"

#: power
msgid "Power off"
msgstr "전원 끄기"

#. # permissions
#. # LOCALIZATION NOTE: this is displayed in a permission request dialog box,
#. # see shared/permissions/permissions.properties for more context.
#: yes
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: no
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: allow
msgid "Allow"
msgstr "허용"

#: remember-my-choice
msgid "Remember my choice"
msgstr "선택 기억"

#. # App install
#: install-app
msgid "Install {{name}}?"
msgstr "{{name}}을 설치하시겠습니까?"

#: size
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: author
msgid "Author"
msgstr "제작자"

#: unknown
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: install
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: bytes
msgid "bytes"
msgstr "바이트"

#: kB
msgid "kB"
msgstr "kB"

#: MB
msgctxt "MB"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: GB
msgctxt "GB"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: TB
msgctxt "TB"
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: PB
msgctxt "PB"
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: app-install-generic-error
msgid "{{ appName }} download stopped"
msgstr "{{ appName }} 다운로드가 정지됨"

#: app-install-download-failed
msgid "{{ appName }} download failed"
msgstr "{{ appName }} 다운로드 실패"

#: app-install-install-failed
msgid "{{ appName }} install failed"
msgstr "{{ appName }} 설치 실패"

#: cancelling-will-not-refund
msgid ""
"Cancelling will not refund a purchase. Refunds for paid content are provided "
"by the original seller."
msgstr "취소해도 구입액 환불은 되지 않습니다. 유로 컨텐츠의 환불은 원 판매자에서 제공합니다."

#: apps-can-be-installed-later
msgid "Apps can be installed later from the original installation source."
msgstr "앱은 나중에 설치 원 출처에서도 설치할 수 있습니다."

#: are-you-sure-you-want-to-cancel
msgid "Are you sure you want to cancel this install?"
msgstr "정말로 설치를 취소하시겠습니까?"

#: cancel-install
msgid "Cancel Install"
msgstr "설치 취소"

#: resume
msgid "Resume"
msgstr "재개"

#: stopDownloading
msgid "Stop downloading {{ app }}?"
msgstr "{{ app }}을 그만 다운로드하시겠습니까?"

#: app-download-can-be-restarted
msgid "The download can be restarted later."
msgstr "다운로드는 나중에 다시 할 수 있습니다."

#: app-download-stop-button
msgid "Stop Download"
msgstr "그만 다운로드"

#: not-enough-space
msgid "Not enough space"
msgstr "공간이 얼마 없음"

#: not-enough-space-message
msgid ""
"There is not enough space to install this app. Free up space by deleting old "
"apps or media, and try installing again from the original source."
msgstr ""
"이 앱을 설치할 만큼 충분한 공간이 없습니다. 오래된 앱이나 미디어를 삭제해 남은 공간을 늘린 다음 원래 출처에서 다시 설치해 보십시오."

#: app-install-success
msgid "{{ appName }} installed"
msgstr "{{ appName }}가 설치됨"

#. # update manager
#: later
msgid "Later"
msgstr "나중에"

#: download
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: wantToDownload
msgid "Download update now?"
msgstr "지금 업데이트를 다운로드할까요?"

#: wantToInstall
msgid "Install update now?"
msgstr "지금 업데이트를 설치할까요?"

#: installNow
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

#: notNow
msgid "Not Now"
msgstr ""

#. # the <span> element will be displayed when the download finishes
#: downloadingUpdateMessage
msgid "Downloading updates… <span>{{ progress }} downloaded.</span>"
msgstr "업데이트 다운로드 중… <span>{{ progress }} 다운로드함.</span>"

#: downloadingAppMessage
msgid "Downloading {{ appName }}"
msgstr "{{ appName }} 다운로드 중"

#: downloadingAppProgressNoMax
msgid "{{ progress }} downloaded"
msgstr "{{ progress }} 다운로드"

#: downloadingAppProgressIndeterminate
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: downloadingAppProgress
msgid "{{ progress }} / {{ max }} downloaded"
msgstr "{{ progress }} / {{ max }} 다운로드"

#: cancelAllDownloads
msgid "Cancel all downloads"
msgstr "모든 다운로드 취소"

#: wantToCancelAll
msgid "Are you sure you want to cancel all downloads?"
msgstr "정말로 모든 다운로드를 취소하시겠습니까?"

#: downloadError
msgid "There was an error while downloading the updates."
msgstr "업데이트를 다운로드하는 중 오류가 발생했습니다."

#: updateAvailableInfo
msgctxt "updateAvailableInfo"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: updateAvailableInfo[one]
msgid "{{ n }} update available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "업데이트가 {{ n }}개 있습니다. <span>더 알아보시려면 여기를 탭하십시오.</span>"

#: updateAvailableInfo[two]
msgctxt "updateAvailableInfo[two]"
msgid "{{ n }} updates available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "업데이트가 {{ n }}개 있습니다. <span>더 알아보시려면 여기를 탭하십시오.</span>"

#: updateAvailableInfo[few]
msgctxt "updateAvailableInfo[few]"
msgid "{{ n }} updates available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "업데이트가 {{ n }}개 있습니다. <span>더 알아보시려면 여기를 탭하십시오.</span>"

#: updateAvailableInfo[many]
msgctxt "updateAvailableInfo[many]"
msgid "{{ n }} updates available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "업데이트가 {{ n }}개 있습니다. <span>더 알아보시려면 여기를 탭하십시오.</span>"

#: updateAvailableInfo[other]
msgctxt "updateAvailableInfo[other]"
msgid "{{ n }} updates available. <span>Tap for more info.</span>"
msgstr "업데이트가 {{ n }}개 있습니다. <span>더 알아보시려면 여기를 탭하십시오.</span>"

#: numberOfUpdates
msgctxt "numberOfUpdates"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: numberOfUpdates[one]
msgid "{{ n }} update available"
msgstr "업데이트 {{ n }}개 있음"

#: numberOfUpdates[two]
msgctxt "numberOfUpdates[two]"
msgid "{{ n }} updates available"
msgstr "업데이트 {{ n }}개 있음"

#: numberOfUpdates[few]
msgctxt "numberOfUpdates[few]"
msgid "{{ n }} updates available"
msgstr "업데이트 {{ n }}개 있음"

#: numberOfUpdates[many]
msgctxt "numberOfUpdates[many]"
msgid "{{ n }} updates available"
msgstr "업데이트 {{ n }}개 있음"

#: numberOfUpdates[other]
msgctxt "numberOfUpdates[other]"
msgid "{{ n }} updates available"
msgstr "업데이트 {{ n }}개 있음"

#: systemUpdate
msgid "System update"
msgstr "시스템 업데이트"

#: systemUpdateReady
msgid "System Update Ready"
msgstr ""

#: required
msgid "Required"
msgstr "필요함"

#: uncompressingMessage
msgid "Uncompressing… <span>This can take a few minutes.</span>"
msgstr "압축을 푸는 중… <span>몇 분 정도 걸릴 수 있습니다.</span>"

#: downloadNoWifiWarning
msgid ""
"Wi-Fi unavailable. Updating over current connection may incur additional "
"charges."
msgstr "Wi-Fi를 쓸 수 없습니다. 현재 연결로 업데이트를 하면 추가적인 비용이 들 수 있습니다."

#: downloadOfflineWarning
msgid "Connection unavailable. Connect to a network to download updates."
msgstr ""

#: downloadDataConnectionWarning
msgid ""
"Updates are downloaded via data connection when Wi-Fi is not available. "
"Additional data charges may apply."
msgstr ""

#: downloadUpdatesViaDataConnection
msgid "Download updates via data connection?"
msgstr ""

#: downloadUpdatesViaDataConnectionMessage
msgid ""
"Updates are downloaded via data connection when Wi-Fi is not available. When "
"using data connection, phone calls may be blocked and additional charges "
"may also apply."
msgstr ""

#. # screenshots
#: screenshotSaved
msgid "Screenshot saved to Gallery"
msgstr "갤러리에 스크린샷이 저장됨"

#: screenshotFailed
msgid "The screenshot could not be saved"
msgstr "스크린샷을 저장하지 못함"

#: screenshotNoSDCard
msgid "No memory card found"
msgstr "메모리 카드를 찾지 못함"

#: screenshotSDCardInUse
msgid "Memory card is in use"
msgstr "메모리 카드가 사용 중임"

#: screenshotSDCardLow
msgid "Not enough space on memory card"
msgstr "메모리 카드에 남은 용량이 없음"

#. # lock screen
#. # Note: the space between "security" and "code" is non-break space in Unicode
#: enter-security-code
msgid "Enter security code"
msgstr "보안 코드 입력"

#: emergency-call-button
msgctxt "emergency-call-button"
msgid "Emergency Call"
msgstr "비상 전화"

#: emergency-call
#, fuzzy
msgctxt "emergency-call"
msgid "Emergency Call"
msgstr "비상 전화"

#: unlock-a11y-button.ariaLabel
msgid "Unlock"
msgstr "잠금 풀기"

#: camera-a11y-button.ariaLabel
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#. # see http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html
#: longDateFormat
msgid "%A, %B %e"
msgstr "%B %e일 %A"

#. # system dialogs
#: login
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: username
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#: password
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: http-authentication-message
msgid ""
"A username and password are being requested by {{host}}. The site says: "
"“{{realm}}”"
msgstr "{{host}}에서 “{{realm}}”라며 사용자명과 암호를 요청합니다."

#: error-message
msgid "{{name}} is not loading properly"
msgstr "앱을 제대로 읽어들이지 못함"

#: error-title
msgid "{{name}} is having problems"
msgstr "문제가 있는 앱"

#: airplane-is-on
msgid "Airplane mode is on"
msgstr "비행기 모드가 켜져 있음"

#: airplane-is-turned-on
msgid ""
"{{name}} requires a network connection. Turn off airplane mode from Settings "
"and connect to a Wi-Fi or mobile data network."
msgstr "{{name}}은 네트워크 연결을 필요로 합니다. 설정의 비행기 모드를 끄고 Wi-Fi나 모바일 데이터 네트워크에 연결하십시오."

#: network-connection-unavailable
msgid "Network connection unavailable"
msgstr "네트워크 연결 없음"

#: network-error
msgid ""
"{{name}} requires a network connection. Try connecting to a Wi-Fi or mobile "
"data network."
msgstr ""
"{{name}}은 네트워크 연결을 필요로 합니다.  requires a network connection. Wi-Fi나 모바일 데이터 "
"네트워크에 연결해 보십시오."

#: try-again
msgid "Try again"
msgstr "다시 시도"

#: dialog-closed
msgid "Dialog closed by the user"
msgstr "사용자에 의해 다이얼로그가 닫힘"

#. # value selector, time/date picker
#: select-time
msgid "Select time"
msgstr "시간 선택"

#: choose-option
msgctxt "choose-option"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: choose-options
msgctxt "choose-options"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: select-day
msgid "Select day"
msgstr "날자 선택"

#. # system overlay
#: battery-almost-empty
msgid "Battery almost empty"
msgstr "배터리가 거의 없음"

#. # wrapper
#: add-to-home-screen
msgid "Add to Home Screen"
msgstr "홈 화면에 추가"

#. # crash report dialog
#: crash-dialog2-os
msgid "{{brandShortName}} just recovered from a crash"
msgstr "{{brandShortName}}가 방금 충돌에서 복구되었습니다."

#: crash-dialog-app
msgid "{{name}} just crashed"
msgstr "{{name}}가 방금 충돌함"

#: crash-dialog-message
msgid ""
"Would you like to send Mozilla a report about the crash to help us fix the "
"problem? (Reports are sent over Wi-Fi only.)"
msgstr "Mozilla에 충돌 보고서를 보내 문제점을 고치는 데 도움을 주시겠습니까? (보고서는 Wi-Fi로만 보내집니다.)"

#: crash-info-link
msgid "What's in a crash report?"
msgstr "충돌 보고서에는 무엇이 들어있습니까?"

#: crash-always-report
msgid "Always send Mozilla a report when a crash occurs."
msgstr "충돌이 일어나면 Mozilla에 항상 보고서를 보냅니다."

#: crash-dont-send
msgid "Don't Send"
msgstr "보내지 않음"

#: crash-end
msgid "Send Report"
msgstr "보고서 보내기"

#. # "Crash Reports" information page
#: crashReports
msgid "Crash Reports"
msgstr "충돌 보고서"

#: done
msgid "Done"
msgstr "완료"

#. # Localization note (crash-reports-description-*): These strings are also included in settings.properties
#: crash-reports-description-1
msgid ""
"A crash report contains some details about the crash and your device, as "
"well as a snapshot of the state of your device when it crashed."
msgstr "충돌 보고서에는 충돌이 일어났을 때 그대로를 담을 수 있도록 충돌에 대한 자세한 정보와 기기 정보가 들어갑니다."

#: crash-reports-description-2
msgid ""
"This may include things like open pages and apps, text typed into forms and "
"the content of open messages, recent browsing history, or geolocation used "
"by an open app."
msgstr ""
"여기에는 열려있는 페이지와 앱, 폼이나 열려이쓴 메시지에 입력한 텍스트, 최근 웹 방문 기록, 또는 열려있는 앱에서 쓴 위치 정보가 "
"들어있을 수 있습니다."

#. # Localization note (crash-reports-description-3-*): These strings are a paragraph, with a "privacy policy"
#. # link in the middle. Include trailing spaces as needed.
#: crash-reports-description-3-start
msgid ""
"We use crash reports to try to fix problems and improve our products. We "
"handle your information as we describe in our "
msgstr "우리는 충돌 보고서로 문제점을 고치고 제품을 개선하는 데 씁니다. 우리는 여러분의 정보를 다음에 설명되어 있는 대로 관리합니다:"

#: crash-reports-description-3-privacy
msgid "privacy policy"
msgstr "사생활 보호 정책"

#: crash-reports-description-3-end
msgid "."
msgstr ""

#. # crash notification banner
#: crash-banner-os2
msgid "{{brandShortName}} just crashed."
msgstr "{{brandShortName}}가 방금 충돌에서 복구되었습니다."

#: crash-banner-app
msgid "{{name}} just crashed."
msgstr "{{name}}가 방금 충돌함"

#: crash-banner-report
msgid "Report"
msgstr "보고서"

#. # bluetooth transfer
#: bluetooth-sendingTitle
msgctxt "bluetooth-sendingTitle"
msgid "Sending Bluetooth transfer.."
msgstr "블루투스 전송으로 보내는 중.."

#: bluetooth-receivingTitle
msgctxt "bluetooth-receivingTitle"
msgid "Receiving Bluetooth transfer.."
msgstr "블루투스 전송으로 받는 중.."

#: bluetooth-sending-progress
msgctxt "bluetooth-sending-progress"
msgid "Sending Bluetooth transfer.."
msgstr "블루투스 전송으로 보내는 중.."

#: bluetooth-receiving-progress
msgctxt "bluetooth-receiving-progress"
msgid "Receiving Bluetooth transfer.."
msgstr "블루투스 전송으로 받는 중.."

#: acceptFileTransfer
msgid "Accept Bluetooth file transfer?"
msgstr "블루투스 파일 전송을 허락하시겠습니까?"

#: wantToReceiveFile
msgid "{{deviceName}} would like to transfer {{fileName}} ({{fileSize}})."
msgstr "{{deviceName}}이 {{fileName}}({{fileSize}}byte)을 전송하려 합니다."

#: byteUnit-B
msgid "Bytes"
msgstr "B"

#: byteUnit-KB
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: byteUnit-MB
msgctxt "byteUnit-MB"
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: byteUnit-GB
msgctxt "byteUnit-GB"
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: byteUnit-TB
msgctxt "byteUnit-TB"
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: byteUnit-PB
msgctxt "byteUnit-PB"
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: byteUnit-EB
msgid "EB"
msgstr "EB"

#: byteUnit-ZB
msgid "ZB"
msgstr "ZB"

#: byteUnit-YB
msgid "YB"
msgstr "YB"

#. # Localization note (fileSize*): The string is a float.
#: fileSize
msgid "{{size}} {{unit}}"
msgstr "{{size}}{{unit}}"

#: deny
msgid "Deny"
msgstr ""

#: transfer
msgid "Transfer"
msgstr "전송"

#: cancelFileTransfer
msgid "Cancel Bluetooth file transfer?"
msgstr "블루투스 파일 전송을 취소하시겠습니까?"

#: continue
msgid "Continue"
msgstr ""

#: bluetooth-file-transfer-result
msgid "Bluetooth file transfer {{status}}."
msgstr "블루투스 파일 전송이 {{status}}했습니다."

#: complete
msgid "complete"
msgstr "성공"

#: failed
msgid "failed"
msgstr "실패"

#: transferFinished-sendingCompletedTitle
msgid "Bluetooth sending file complete"
msgstr "블루투스로 파일 보내기 성공"

#: transferFinished-receivedCompletedTitle
msgid "Bluetooth received file ready to open"
msgstr "블루투스로 받은 파일을 열 준비가 됨"

#: transferFinished-sendingFailedTitle
msgid "Bluetooth sending file failed"
msgstr "블루투스로 파일 받기에 실패함"

#: transferFinished-receivedFailedTitle
msgid "Bluetooth received a file it can not open"
msgstr "블루투스로 받은 파일 열 수 없음"

#: transferFinished-completedBody
msgid "Transfer completed"
msgstr "전송 완료"

#: transferFinished-failedBody
msgid "Transfer failed"
msgstr "전송 실패"

#: unknown-device
msgid "Unknown device"
msgstr "알 수 없는 장비"

#: cannotOpenFile
msgid "Can not open received file"
msgstr "받은 파일 열 수 없음"

#: unknownMediaTypeToOpen
msgid "Can not open unknown media type:"
msgstr "열 수 없는 모르는 미디어 형식:"

#: cannotReceiveFile
msgid "Can not receive file"
msgstr "파일을 받을 수 없음"

#: cannotGetStorageState
msgid "Can not get device storage state"
msgstr "기기 저장소 상태를 알 수 없음"

#: sdcard-not-exist
msgid "No memory card found (Please insert a memory card)"
msgstr "메모리 카드를 찾을 수 없음 (메모리 카드를 넣으십시오)"

#: sdcard-in-use
msgid ""
"Bluetooth can not be used while phone is plugged in. Please unplug the phone "
"to receive file(s)."
msgstr "전화가 꽂혀있으면 블루투스를 쓸 수 없습니다. 파일을 받으려면 전화를 뽑으십시오."

#: sdcard-no-space2
msgid "Can not complete transfer: memory card is full."
msgstr "전송을 완료할 수 없음: 메모리 카드가 가득 차 있습니다."

#: unknown-error
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: confirm
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#. # Security :: SIM PIN lock
#: noSimCard
msgid "No SIM card"
msgstr "SIM 카드 없음"

#: simPin
msgid "SIM PIN"
msgstr "SIM PIN"

#: pukCode
msgid "PUK code"
msgstr "PUK 코드"

#: nckCode
msgid "NCK code"
msgstr "NCK 코드"

#: whatIsSimPin
msgid "What is a SIM PIN?"
msgstr "SIM PIN이 무엇입니까?"

#: simPinIntro1
msgid ""
"A SIM PIN prevents access to the SIM card cellular data networks. When it’s "
"enabled, any device containing the SIM card will request the PIN upon "
"restart."
msgstr ""
"SIM PIN은 SIM 카드가 통신망에 접속하는 것을 제한할 수 있습니다. 아것이 켜졌을 떄, 재시작할 때부터 SIM 카드가 포함된 "
"장치에서 PIN 코드를 요청합니다."

#: simPinIntro2
msgid "A SIM PIN is not the same as the passcode used to unlock the device."
msgstr "SIM PIN은 기기의 잠금을 해제하는 암호와는 다릅니다."

#: changeSimPin
msgid "Change PIN"
msgstr "PIN 변경"

#: pinTitle
msgid "Enter SIM PIN"
msgstr "SIM PIN 입력"

#: pukTitle
msgid "Enter PUK code"
msgstr "PUK 코드 입력"

#: nckTitle
msgid "Enter NCK code"
msgstr "NCK 코드 입력"

#: newpinTitle
msgid "New PIN"
msgstr "새 PIN"

#: pinErrorMsg
msgid "The PIN was incorrect."
msgstr "PIN이 맞지 않습니다."

#: pinAttemptMsg
msgctxt "pinAttemptMsg"
msgid "{[ plural(n) ]}"
msgstr "{[ plural(n) ]}"

#: pinAttemptMsg[one]
msgid "one last try."
msgstr "한번 남았습니다."

#: pinAttemptMsg[two]
msgctxt "pinAttemptMsg[two]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "{{n}}번 남았습니다."

#: pinAttemptMsg[few]
msgctxt "pinAttemptMsg[few]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "{{n}}번 남았습니다."

#: pinAttemptMsg[many]
msgctxt "pinAttemptMsg[many]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "{{n}}번 남았습니다."

#: pinAttemptMsg[other]
msgctxt "pinAttemptMsg[other]"
msgid "{{n}} tries left."
msgstr "{{n}}번 남았습니다."

#: pinLastChanceMsg
msgid ""
"This is your last chance to enter the correct PIN. Otherwise, you must enter "
"the PUK code to use this SIM card."
msgstr ""
"PIN 코드를 입력할 수 있는 마지막 기회입니다. 그렇지 않으면, 이 SIM 카드를 사용하기 위해선 PUK 코드를 입력해야 합니다."

#: simCardLockedMsg
msgid "The SIM card is locked."
msgstr "SIM 카드가 잠겼습니다."

#: enterPukMsg
msgid ""
"You must enter the Personal Unlocking Key (PUK) code for the SIM card. Refer "
"to your SIM card documentation or contact your carrier for more "
"information."
msgstr ""
"SIM 카드를 사용하기 위해서는 PUK (Personal Unlocking Key) 코드를 입력하십시오. 더 알아보시려면 SIM 카드의 "
"문서를 찾아보시거나 통신사에 연락해 보십시오."

#: pukErrorMsg
msgid "The PUK code is incorrect."
msgstr "PUK 코드가 틀렸습니다."

#: pukAttemptMsg
msgid ""
"You have {{n}} tries left to enter the correct code before this SIM card "
"will be permanently unusable. Refer to your SIM card documentation or "
"contact your carrier for more information."
msgstr ""
"SIM 카드를 완전히 사용할 수 없을 때까지 올바른 PUK 코드를 {{n}}번 입력하실 수 있습니다. 더 알아보시려면 SIM 카드의 "
"문서를 찾아보시거나 통신사에 연락해 보십시오."

#: pukLastChanceMsg
msgid ""
"Last chance to enter the correct PUK code. Your SIM card will be permanently "
"unusable if you enter in the wrong PUK code. Refer to your SIM card "
"documentation or contact your carrier for more information."
msgstr ""
"PUK 코드를 입력할 수 있는 마지막 기회입니다. 만약 PUK 코드를 틀리신다면 SIM 카드를 완전히 사용할 수 없게 됩니다. 더 "
"알아보시려면 SIM 카드의 문서를 찾아보시거나 통신사에 연락해 보십시오."

#: newSimPinMsg
msgid "Create PIN (must contain 4 to 8 digits)"
msgstr "PIN 만들기 (4~8자리 숫자)"

#: confirmNewSimPinMsg
msgid "Confirm new PIN"
msgstr "새 PIN 확인"

#: newPinErrorMsg
msgid "PINs don’t match."
msgstr "PIN이 맞지 않습니다."

#: nckErrorMsg
msgid "The NCK code is incorrect."
msgstr "NCK code가 옳지 않습니다."

#: nckAttemptMsg
msgid ""
"Network depersonalization request failure. You have {{n}} tries left to "
"enter the correct code. Refer to your device documentation or contact your "
"carrier for more information."
msgstr ""

#: nckLastChanceMsg
msgid ""
"Network depersonalization request failure. Last chance to enter the correct "
"NCK code. Refer to your device documentation or contact your carrier for "
"more information."
msgstr ""

#. # Activity selection menu titles
#: activity-pick
msgid "Select from:"
msgstr "다음으로 선택하기:"

#: activity-view
msgid "View with:"
msgstr "다음으로 보기:"

#: activity-test
msgid "Test with:"
msgstr "다음으로 시험해보기:"

#: activity-share
msgid "Share with:"
msgstr "다음으로 공유하기:"

#: activity-new
msgid "Create with:"
msgstr "다음으로 만들기:"

#: activity-open
msgid "Open with:"
msgstr "다음으로 열기:"

#: activity-save-bookmark
msgid "Bookmark to:"
msgstr "다음으로 북마크하기:"

#: activity-record
msgid "Record from:"
msgstr ""

#: activity-browse
msgid "Browse with:"
msgstr "다음으로 열기:"

#: activity-configure
msgid "Configure with:"
msgstr "다음으로 설정하기:"

#: activity-dial
msgid "Dial from:"
msgstr "다음으로 걸기:"

#. # Persona dialog and Identity
#: persona-signin
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#. # Payment dialog
#: payment-flow
msgid "Purchase"
msgstr "구매"

#. # Remote Debugger Connection Dialog
#: remoteDebuggerMessage
msgid ""
"An incoming request to permit remote debugging connection was detected. "
"Allow connection?"
msgstr "원격 디버깅 연결 요청이 들어오는 것을 감지했습니다. 연결을 허용하시겠습니까?"

#. # fullscreen permission
#. # LOCALIZATION NOTE {{origin}} is the origin of the site which has requested fullscreen, e.g. http://example.com is now fullscreen. It includes protocol + hostname.
#: fullscreen-request
msgid "{{origin}} is now fullscreen."
msgstr "{{origin}}는 현재 전체 화면 표시 모드입니다."

#. #captive wifi
#: captive-wifi-available
msgid "The network {{networkName}} was found. Join network?"
msgstr ""
